{
  "id_query": "19253627",
  "total": 15141,
  "total_current": 200,
  "max_score": 37.55863,
  "origin_question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 26.966938,
      "id": "23427303",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản iOS khác nhau bạn nhé. Nên rất tiếc là mình chưa có kiểm tra chính xác giúp bạn được nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.694506,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.154758,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.85086,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.351103,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.119139,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.103678,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.702753,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.43536,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.839428,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.801632,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.017696,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.003279,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960032,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.422615,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.119928,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.860247,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.805702,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.725874,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.635757,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.525072,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.490204,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.283216,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.122297,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.117313,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47024,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.401709,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228004,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.619629,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.612663,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.515205,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.453098,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.441227,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.33936,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13072,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1067,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.037151,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.903142,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.888553,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.833374,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.820825,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.819358,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.780493,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691055,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.634723,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580387,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.48351,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.386129,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.281219,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.085982,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.085879,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.819375,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811042,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.791846,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769434,
      "id": "27385831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi tốt các game trên bạn nhé .Máy dùng hệ điều hành iOS 11 thỉnh thoảng cũng có giật lag khi dùng ứng dụng nặng nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.650385,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620165,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.610453,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.52266,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511515,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.49064,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.406262,
      "id": "30638459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mấy cái này có chiếm dung lượng máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ các bản ghi này dung lượng rất nhỏ không chiếm dung lượng máy anh yên tâm nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.386682,
      "id": "26674839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chuyên viên tgdd giúp em hạ ios 11 xuống ios 10 được ko ạ Máy lên ios 11 lag quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Apple đã khóa hạ cấp xuống iOS 10 nên không thể hạ được trên máy bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.349153,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.204671,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.195106,
      "id": "23602813",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua về máy này dùng ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mới đập hộp chạy IOS 10 anh nhé. Tuy nhiên, khi anh mở máy thì máy sẽ tự động cập nhật lên phiên bản IOS mới nhất hiện hành anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151246,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.133586,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.112901,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.084202,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.941146,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.870086,
      "id": "24434022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mới trong hộp khui ra chạy ios gì thế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào lô hàng mà điện thoại này sẽ được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 , với các lô hàng mới máy chạy sẵn iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868296,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.843149,
      "id": "27096595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình nên để hđh ios 10 hay nâng lên ios 11",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra bản IOS 11 sử dụng khá tốt và ổn định bạn có thể cập nhật cho máy nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.778015,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774873,
      "id": "23704914",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi máy em ip 6 muốn chạy ios 11.1.2 liệu có đáp ứng mượt ko v ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Theo mình thấy cấu hình của iPhone 6 cập nhật lên iOS 11.1.2 vẫn ổn, tuy nhiên sẽ hơi hao pin hơn bản cũ một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.769903,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.760332,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716381,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.714426,
      "id": "22099209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lâu lâu máy em cứ hiện lỗi như này là sao ạ? Máy em Ip6 và chạy ios 11.0.1 ạ. Tuy không ảnh hưởng đến chải nghiệm nhưng rất ức chế",
      "answer": "Sao không gửi ảnh lên đc nhỉ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691279,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.676834,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.535129,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.515852,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.48597,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.485089,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4070425,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.394894,
      "id": "23661563",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo admin cho mình hỏi ip6 ios mấy máy mới khui",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sẽ tùy lô hàng tuy nhiên đa số đã được cập nhật lên iOS mới nhất rồi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.295537,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240671,
      "id": "26459007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm này còn lại mấy màu",
      "answer": "Chào anh, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.221665,
      "id": "24119306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con máy của em không tải được ứng dugj từ apstore về vậy?? Máy chạy ios 11.2 !! Cứ báo đang tải cả ngày không xong ứng dụng!! Wifi -4G ổn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.192571,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.188416,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176622,
      "id": "18574196",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.169701,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.066218,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.059341,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.992747,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9557705,
      "id": "25033544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chạy  iOS 10hay 11 vậy  QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng của hãng bạn nhé, với lô hàng mới sẽ được cập nhật ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.827493,
      "id": "23672341",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip 6 em đang chạy ios 11.1.2 có việc gì ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chạy phiên bản iOS nào thì máy cũng không có việc gì bạn nhé. Quan trọng bạn thấy thích là được ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784906,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704377,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.700576,
      "id": "22491795",
      "field_search": "question",
      "question": "shoop cho mình hỏi em iphon 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với máy trên thì bên em chỉ đang kinh doanh với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cung cấp thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới để bên em liên hệ giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6798,
      "id": "18495916",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn minh muốn hỏi máy iPhone vừa khui hộp thì ios 10... bao nhiêu em",
      "answer": "Chào anh ThànhVâng sản phẩm này khi mới mua thì máy hỗ trợ chạy IOS 10 anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.652255,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.625054,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.625054,
      "id": "26761684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy đa nhiệm được khoảng bn ứng dụng vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc tùy ứng dụng nặng nhẹ khác nhau mà sẽ có tình trạng đa nhiệm khác nhau không thể có số ứng dụng cụ thể được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594739,
      "id": "22319399",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ máy này có mấy màu tại shop vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.558627,
      "id": "26394678",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi khi mua IP6 này khi active nó sẽ tự động lên IOS mới nhất hay là chạy IOS 8 ban đầu của nó ạ. Em tính mua nhưng sợ lên IOS 11 may chậm",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn iOS 11 nha bạn. Vói iPhone 6 khi cập nhật iOS 11.3 thì máy vẫn hoạt động ổn định và mượt mà bạn nha. Nên bạn có thể an tâm về hiệu năng máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.517931,
      "id": "23346879",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cập nhật lên IOS 11 có mượt không hay là để IOS 10 tốt hơn v?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nên dùng hệ điều hành iOS 10 là tốt nhất , hệ điều hành iOS 11 máy chạy khá chậm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472253,
      "id": "26283968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy iOS 11.2.6 hả j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin từ hãng Apple thì máy chạy IOS 11, còn về bản IOS 11 mấy thì hãng sản xuất chưa cung cấp thông tin. Và do sản phẩm iPhone mới phải nguyên Seal nên mình không thể tháo ra kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm giúp mình ạ. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.404443,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382017,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2362385,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.22598,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2175865,
      "id": "28139235",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy iOS 11 có chậm ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chạy iOS 11 vẫn ổn , không bị chậm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175295,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.115967,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.052074,
      "id": "23084468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi dt này mấy inch ạk",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 6 32GB có màn hình 4.7 inch chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.956488,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.941723,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.914204,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.90984,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9069,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.880961,
      "id": "28206534",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách tải game first touch soccer 2018 cho iphone 6 ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Game này mình tìm không thấy trên cửa hàng của máy bạn nhé. Bạn tham khảo game Dream League Soccer 2018 có trên appstore của máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.880371,
      "id": "24502607",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e mới mua up6 32g đag chạy ios 11.1.2 mà n chậm quá giờ có xuống 10. đk nữa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại thì không thể hạ cấp máy về iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.777786,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.7759495,
      "id": "17436844",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị ơi máy này khi xuất xưởng đã cài sẵn ios 10 rồi ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sắp về, bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin cụ thể anh nhé.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.775764,
      "id": "25640690",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi chút ạ. Mẹ em để lại cho em iphone 6 chạy ios 8.2 . Giờ em tao icloud sao không tạo được ac nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không tạo được iCloud thì máy bạn báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.752651,
      "id": "27258365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sp này còn mấy mày v",
      "answer": "Chào chịHiện bên em còn nhiều máy chị nhé. Hiện số lượng em không thể nói cụ thể được ạ .Mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.718855,
      "id": "29856931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao màn hình chính của e nó mấy tiêu cái nút chấm đen rồi ạ. Cái nút mà thoát ra màn hình chính nhanh nhất ấy.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  là được chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.716457,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.701574,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.693422,
      "id": "18764495",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này on facebook lại lên youtube được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu như bạn online facebook liên tục bằng mạng 3G thì khoảng 5-6h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682442,
      "id": "17515347",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ,HDH IOS 09 và IOS 10 có khác nhau nhiều ko?mình thấy bên ngoài add ghi IOS 9.chi tiết ghi IOS 10?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iOS 10 là  bản nâng cấp nhiều của iOS 9 với nhiều tính năng hay ạ, anh vui lòng tham khảo chi tiết  nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657339,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.64516,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.613753,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.56835,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.565059,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.561817,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5556755,
      "id": "25498360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11.2.6 được ko vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được hỗ trợ cập nhật lên ios 11.2.6 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.539036,
      "id": "23583694",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em mua máy iphone6.32gb moi.em trả trước 50%.em co cmnn.blx.vậy mõi tháng em gop bao nhiu.va mấy tháng mới song vậy anh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh tham khảo thử gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 50% góp 9 tháng mỗi tháng 544.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.532169,
      "id": "23757842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/chị cho em hỏi, iphone 6 32gb mình còn mấy màu vậy?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạMong  phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.508557,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.49342,
      "id": "23779809",
      "field_search": "question",
      "question": "Mod cho e hỏi xíu.giờ ip 6_bóc hộp là chạy hệ điều hành mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng là chạy iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4857235,
      "id": "21814916",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao máy này không tải được trò khu vườn trên mây vậy",
      "answer": "Chào bạn,Khi tải thì máy báo lỗi gì vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.467847,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.44125,
      "id": "30030129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy chạy nổi pubg mobile ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.40963,
      "id": "26311730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 32GB này có mấy màu",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại sản phẩm chỉ còn có màu vàng đồng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.38612,
      "id": "25683041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, lúc mới mua máy Ip6- 32Gb đã chạy IOS 11.0.3, hôm qua em nâng lên 11.2.5 cảm giác chạy vẫn ổn, chỉ là pin tụt rất nhanh (sao cũng IOS 11 mà có sự khác nhau thế?). Giờ em hạ xuống 11.0.3 thì máy trở lại như ban đầu không? Em dùng ITunes vẫn hạ được như thường",
      "answer": "Chào bạn,Hiện Apple đã không còn hỗ trợ cho máy hạ xuống phiên bản 11.0.3 nên tạm thời bạn có thể nâng cấp máy lên phiên bản mới hơn xem có khắc phục được tình trạng này không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.348688,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.314655,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301268,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.288479,
      "id": "23727906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí . Mình muốn chuyển từ ios 11.0.2 ve ios 10 dược không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay về IOS 10 nữa do Apple đã khóa bản này rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.272368,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.246525,
      "id": "22354200",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QT TGDĐ em muốn hỏi trên máy iphone 6 ios 10 gửi tin nhắn cho nhiều người có bị giới hạn số người nhận không",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn gửi bằng ứng dụng nhắn tin mặc định hay ứng dụng từ Appstore hay iMessage để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.196623,
      "id": "23655806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em là ip 6+ đang chạy ios 11.2 chính thức  Sao máy em chơi game dream league soccer 2018 có tình trạng ấm máy và trong game bị giật lag vậy ạ???",
      "answer": "Admin ơi tl giúp em với",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.184734,
      "id": "22050688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ios 11.0.1 ra rồi hiện tại em ở ios 11 có nên lên ios 11.0.1 ko vậy em xài iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên cập nhật cho máy sử dụng bạn nha, đây là bản vá lỗi của IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.169368,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.150035,
      "id": "26869049",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi,bên minh có hạ dc ios 11 xg ios 10 dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không quay về phiên bản cũ được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.147109,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.142073,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.113505,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1040325,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.099541,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088423,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.067287,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0538845,
      "id": "21525543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi có thể xuống ios 9 được k ạ.. ios 10 hao pin qa ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì khi đã nâng cấp thì không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.041125,
      "id": "21341039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em dùng wifi 15p hơi ấm liệu có sao không ạ , trước dừng ios theo máy thì mát k ấm mấy lên 10.3.3 thì hơi ấm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng Wifi mà dùng các phần mềm , ứng dụng nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.034224,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.022869,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.017419,
      "id": "28914332",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này cần trả trc bnhiu % vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.995327,
      "id": "24358663",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy này ở tgdd lúc kick hoạt đã là ios 11 giờ e muốn xuống ios 10 có đc k ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.988136,
      "id": "17546979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có những màu j vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu vàng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.965282,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.955312,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cái nào sài ít lỗi vậy sao em thấy mấy cái bình luận nãy giờ ghi là ip 6 lỗi vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 không bị lỗi nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.926004,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.900067,
      "id": "25249376",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy iphone 6 ra đời cũng lâu rồi,vậy có nên mua ko ạ tại nữa thấy nó đòi nâng cấp ios máy chạy ko nổi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của mình nữa anh ơi, nếu anh cần 1 sản phẩm hỗ trợ anh sử dụng lâu dài và bền thì anh có thể lựa chọn dòng IPhone này và khi sử dụng sản phẩm còn tạo nên sự sang trọng cho người dùng anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.866118,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.852618,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.834007,
      "id": "19319684",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi iphone 6 32 ghi chạy phien ban 10. may khi xuất xưởng.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821919,
      "id": "21540526",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi trả gốp điện thoại này trước 10% đối với gốp 9 tháng mình phãi đóng bao nhiêu tiền 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy lãi suất anh nha, anh có thể cho em biết hiện anh đang có giấy tờ nào CMND (không quá 15 năm, rõ hình, chữ), Bằng lái xe (còn thời hạn) hoặc Hộ khẩu( có tên người trả góp) và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) để em tư vấn lãi suất phù hợp cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795027,
      "id": "25490459",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy em ở ios 8.1..2 giờ em lên ios 11.2.6 qua ota có bị mất giữ liệu hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn cập nhật iOS mới qua ( OTA ) wifi thì không ảnh hưởng đến dữ liệu bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759665,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759573,
      "id": "22073551",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hiểu sao máy em từ khi mua cách đây 3 tuần thôi nhưng tải cái gì cũng siêu chậm, tải liên quân Mobile thì mất 10 tiếng, cập nhật phần mềm lên ios 11.0.1 cũng mất mấy tiếng chưa xong là tại sao ( em buồn quá, tại máy em hay ntn vậy???",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do mạng không ổn định lắm nên bạn thử kết nối một mạng wifi khác rồi thử lại xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75954,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}